Данный проект включает два Docker-контейнера:

OpenResty и Netdata.

Проект настроен для автоматического деплоя с использованием Ansible и GitLab CI/CD. 

Контейнер Netdata слушает порт 29999, а контейнер OpenResty слушает порт 8080 и проксирует запросы на Netdata.